是 日 風 向 ： 休 息 洗 地 搞 文 宣

咁撚容易俾鬼帶風向仲學人話抗爭
等睇有人話我五毛